唔好再犯當年金鐘既錯

唔走就唔走！
我廠長唔係咩出名user
但呢局就擺明到砌低共產黨主義林早洩

留名

do u know thai hand?

你自拍張相黎睇下先講啦

diu, no chinese

唔啦，grow大個啦